有兩個手足，明知係蘇文隆審，竟然自行認罪

邊個蠶蟲律師既建議？

認左減3份1
仲有機會刑期上訴
唔認審完判有罪既話
坐多果幾個月你幫佢坐？

【本報訊】去年8月5日網民發起全港大罷工，警方發射催淚彈驅散示威者，多人被拘控，當中兩人早前承認非法集結罪。主任裁判官蘇文隆昨分別判兩人入獄七個月及半年，又指兩人認罪並承認案情，案件未經審訊，沒有呈現案中細節，法庭或因而低估案件的嚴重性，否則判刑將更重。

明明係鳩拉，而且非法集結條罪咁空泛，就算蘇文隆一定判有罪，上訴都有機會改判

哦原來今日係要針住律師黎打
咩叫「竟然」呀
洗咪乜都問過你個傻鳩打手呀

專重 錯係呢個狗官！

你試下追蹤佢
全日會有好多野睇架

呢個狗官審就算唔認罪都無可能打得贏

近排連登好多臥底警帶風向叫人「認罪換減刑期」，

明明濫告，路人被拉完又去認罪換坐2/3

手足們似乎忘記晒差館黑警/白警既套路

咩叫「竟然」

我相信手足同律師已經平衡過風險

1. 認左減3分1刑期

2. 認左可以如文所講，令蘇狗少咗藉口加刑重判

3. 刑期過重仲可以上訴

可唔可以尊重手足決定？用下個腦先？

你呢啲唔知頭唔知路嘅柒頭點可以咁屈手足

「認罪換減刑期」難聽過「勿送頭」

代表律政司、黑警既勝利、無拉錯人

當年既黑警白警招認遊戲，現在用喺連登了？

尋日湯手足對住水官都認先on9
審完罪成水官都唔會判得重啦

臥底警最近先被派上連登時事台？

坐又唔係佢坐
梗係可以講得口響

新入職連登台既臥底警唔識我唔緊要 我風格如一，十年不變

胡志偉，知唔知你衰喺咩？

呢一刻要買到寶礦力斷貨其他廣告商先會震驚跟風

你提出既問題其實有幾個
1. 根據而家個法律制度， 手足被入罪既機會有幾大
而家個制度d 法律根本就係垃圾， 非法集結同暴動入罪要求低到離譜， 根本現場求其一個人都可以入到罪

2. 而家個法律制度咁易入罪係咪合理

梗係唔合理啦， 如果唔係我地點會話沒有暴徒只有暴政

3. 考慮左第一點之後， 手足就係一個風險計算既問題， 打甩機會有幾大， 認左或者輸左判幾重， 仲有就係對於港共呢個刑事紀錄有幾介意

雖然大家手足在頭先問題2 果度有好強烈意見， 大家都覺得抗爭係唔應該有罪。但現實係我地無辦法利用法庭去改變而家法律。最後呢個就去到一個好個人既問題， 手足每個人面對控罪唔同， 證據亦都唔同。有d 手足有片幫到手證明咩都無做過d 狗鳩咬， 有d 手足 有片影到佢打狗或者火魔， 兩個手足打甩既機會就差好遠。

仲有就係打官司個壓力， 如果堅持打既， 快既都要一年完事， 慢既好似魚蛋咁5 年都未審完， 審既期間就算無還押都好影響人生規劃。外國又移民唔到， 規劃事業都好難. 好似呢兩個手足認左， 坐3,4 個月就出番黎， 之後移民定去外國讀書都唔在有限制。 對好多手足黎講可能咁樣好過拖兩三年打到尾， 最後一半半機會甩到。 呢個仲要考慮律師費個問題。

總之好多好多好個人既考慮， 唔係話叫人認就一定係狗。 只能話到最後， 同睇醫生話你知有cancer 一樣， 醫生都係依書直說有咩治療選項， 統計上大約幾大機會好番。最後醫唔醫， 點醫， 洗幾錢醫， 全部都係好個人好個人既選擇。 始終， 條命係手足自己條命， 佢既人生佢話事， 作為第三者只能支持決定。

你平時喺口供房係咪都係咁樣恐嚇D犯的？

證據確鑿嗎？ 係坐少坐多既問題嗎？

無罪既人係一日都唔應該坐，而不是去討論坐一年定三年既問題

但認咗罪都唔會減

唔明

對住疑點利益歸於警察既大法官，上訴係必然的

直接認罪，放棄上訴，612基金唔好浪費金錢喺呢度